跑左2日步依家覺得自己好能大隻

老虎都打得死幾隻!!

真 我依家勁能大隻

係咪跑左10000米

清係咪讀blaw

有冇腹肌

急不及待好想玩玩了